消息指「完善選舉制度」修例草案下周三（14/4）將提交立法會首讀！

是但啦

過硬架啦，都要花時間做樣

贊成贊成贊成

立法會 = 橡皮圖章

如果否決左會點

蟈安法

留港撚：

希望有奇蹟

完結選舉制度

點解天琦可以行早過泛民垃圾咁多？

民主黨班廢物, 仲話要開大會傾選唔選

尾由尾由尾由

有無URL？

民煮黨會守法 驚西

waste time

張文光話自己係少數熟悉國情

教乳鴿平安從政喎

直接三讀啦

唔係天琦太前
係販民本身一隻二隻重想勾兌支共
繼續向全香港講大話

細良咪左佢係鬼.

可唔可以一日之內通過？

原來垃圾會仲有得投票

仲扮咩有程序 人大釋法直接啲啦